<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<documents>
    <document uid="b737cfefefa9c60fd1bf62b20ab3653">
        <field name="title"><![CDATA[DiDo Abnahmetest INT 21.01.2019]]></field>
        <field name="subline"><![CDATA[]]></field>
        <field name="teaser"><![CDATA[<p>Dies ist ein Test um den Import der Blog-Posts zu testen.</p>
]]></field>
        <field name="language_multi_keyword"><![CDATA[de]]></field>
        <field name="content_type_multi_keyword"><![CDATA[blog]]></field>
        <field name="mime_type_multi_keyword"><![CDATA[text/html]]></field>
        <field name="category_multi_keyword"><![CDATA[Java]]></field>
        <field name="tag_multi_keyword"><![CDATA[Test]]></field>
        <field name="date_date"><![CDATA[2019-01-21T10:49:17+01:00]]></field>
        <field name="date_l"><![CDATA[1548064172429]]></field>
        <field name="change_date"><![CDATA[1548064172429]]></field>
        <!--Picture-->
        <!-- Not in use at the moment-->
        <!--Author Information-->
        <field name="author_first_name"><![CDATA[CCO]]></field>
        <field name="author_last_name"><![CDATA[Test User]]></field>
        <field name="author_id"><![CDATA[adessoCCO]]></field>
        <field name="author_picture_stored_only"><![CDATA[http://localhost:4000/assets/images/avatars/adesoCCO.png]]></field>
        <!--Postcontent-->
        <field name="headlines"><![CDATA[Test Blog-Import DiDo - Abnahme-Test INT 21.01.2019]]></field>
        <field name="display_content"><![CDATA[<div class="i2-intro p-t-1">
            <p>Dieser Blog-Post wurde mittels manuell angepasstem XML erstellt, um die Importfunktionalität zu testen.</p>

</div>]]></field>
        <field name="content"><![CDATA[<div class="adesso-text-formate">
<div class="row p-t-2">
<div class="adesso-container">
<div class="col-xl-8 adesso-center p-b-1 p-l-0 p-r-0">
    <p>Dieser Blog-Post wurde am 21.01.2019 mittels manuell angepasstem XML erstellt, um die Importfunktionalität zu testen.</p>

<h4 id="ein-neuer-post-im-github">Dieser Blog-Post wurde am 17.01.2019 mittels manuell angepasstem XML erstellt, um die Importfunktionalität zu testen.</h4>
<h5 id="neuer-autor">Dieser Blog-Post wurdeam 17.01.2019  mittels manuell angepasstem XML erstellt, um die Importfunktionalität zu testen.</h5>
<blockquote>
  <p>Dieser Blog-Post wurde am 17.01.2019 mittels manuell angepasstem XML erstellt, um die Importfunktionalität zu testen.</p>
</blockquote>

<p><img src="/assets/images/posts/autoren_fs.JPG" alt="Autoren Datenquellel" /></p>

<blockquote>
  <p>Hier ist es wichtig darauf zu achten, dass in der Datenquelle der GitHub-Benutzername als Github ID verwendet wird.</p>
</blockquote>

<h5 id="neuer-post">Neuer Post</h5>
<blockquote>
  <p>Da das ausspielende System Unix basierend  und somit Case Sensitiv ist, muss auf Groß- und Kleinschreibung bei Pfadangaben geachtet werden.</p>
</blockquote>

<h5 id="einchecken-des-neuen-posts">Einchecken des neuen Posts</h5>
<p>Sobald der Post eingescheckt wird, bzw. über das Pull Request der neue Post validiert und eingescheckt wurde, wird jekyll die Markdown Datei
in eine XML parsen und diese in den vorgesehenen Ordner ablegen.
Diese steht dann für den Import ins First Spirit System bereit.</p>

<h4 id="der-import-prozess">Der Import Prozess</h4>
<p>Der Job für den Import läuft im Intervall alle 30 Minuten.
Es werden folgende Unterjobs werden auf Int ausgeführt:</p>
<ul>
  <li>Den eigentlichen Import</li>
  <li>.de Autritt
    <ul>
      <li>Datengenerierung</li>
      <li>Veröffentlichung der Seed Datei</li>
      <li>Veröffentlichung der Medien</li>
    </ul>
  </li>
  <li>.ch Autritt
    <ul>
      <li>Datengenerierung</li>
      <li>Veröffentlichung der Seed Datei</li>
      <li>Veröffentlichung der Medien</li>
    </ul>
  </li>
  <li>.at Auftritt
    <ul>
      <li>Datengenerierung</li>
      <li>Veröffentlich der Seed Datei</li>
      <li>Veröffentlich der Medien</li>
    </ul>
  </li>
</ul>

<p>Der Job muss somit für jeden Autritt erweitert werden.</p>

<p><img src="/assets/images/posts/github_datenquelle_fs.JPG" alt="Github Datenquellel" /></p>

<p>Beim Import werden das Datum, der Autor, Anreißer, Inhalt, die Überschrift, Tags und Kategorie gemappt.
Das Datum wird für die Sortierung verwendet. Der Autor wird aus der schon oben genannten Datenquelle gezogen.
Der Anreißer und Inhalt werden in HTML abgespeichert und plain ausgespielt. Die Tags werden mit der Datenquelle in First Spirit
abgeglichen und ggfs. in der Datenquelle ergänzt. Wenn die Kategorie nicht mit einem Eintrat übereinstimmt wird diese nicht übernommen und auch nicht ausgespielt.
Der Blog Post ist damit nicht sortierbar und wird nur unter der Rubrik “Neueste Beiträge” angezeigt.</p>

<p>Nach Beendigung des Imports wurden die Detailseiten aktualisiert/neu angelegt. 
Damit die Beiträge auf der Übersichtsseite erscheinen muss der Crawler für die Blog beiträge ausgeführt werden. Dieser läuft ebenso in einem Intervall von 30 Minuten.
Im schlechtesten Fall müsste der Nutzer 30 Minuten warten, bis Änderungen auf der Übersichtsseite sichtbar sind. Alternativ kann der Crawler manuell im haupia Backend gestartet werden.</p>

<p><em>edited final 123</em></p>

</div>
</div>
</div>
</div>]]></field>
    </document>
</documents>
